\documentclass[niveau={Seconde},quatriemecouv=seconde,twocolumnstoc]{cdv}
\raggedcolumns

\begin{document}

%===================================================================
%                          PRÉLIMINAIRES
% %===================================================================
\foreach\i in{1,...,3}{ 
	\input{pages/seconde/page_\i.tex}
}


%===================================================================
%                          SÉANCES
% ===================================================================



\begin{seance}[nbex=6,enigme=2_13,%
  qrcodeverif={https://coopmaths.fr/alea/?uuid=056fa&id=3F21-3&n=1&d=10&s=3&s2=3&s3=3&s4=2&i=1&cd=1&uuid=20c65&id=3F20-3&n=1&d=10&s=1&s2=1&i=1&cd=1&uuid=20d20&id=3F20-1&n=2&d=10&s=1&s2=1-4&i=1&cd=1&uuid=f239f&id=3L13&n=1&d=10&s=true&s2=1-4-6-7&s3=false&i=1&cd=1&uuid=5a02b&id=3L13-0&n=2&d=10&s=true&s2=3&i=1&cd=1&uuid=6516e&id=3L13-2&n=1&d=10&s=1&i=1&cd=1&v=eleve&es=1111001&title=Je+teste+mes+connaissances}]
  \input{seances/seconde/seance13.tex}
\end{seance}


 
\end{document}

Bug profcollege.

- Shikaku : pas de solution si pas d'énoncé.
- Dans bcp de jeu (comme CalculsCroises), qd on diminue la largeur des cases, cela ne diminue pas la largeur du texte et du coup, le texte sort
- Pb d'uniformisation dans la doc : Création, Création automatisée ou "automatisée", Création automatique ou "automatique" : P 352/356/445/448
- Pb avec la sphère et les commandes traces.
- Futoshiki : Largeur a-t-il une valeur min car 6pt et 7pt, on obtient la même chose.
- CouleurSolution de Garam fait le contraire de prévu.